{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022269",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/lenith-seo-myeon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "레니스호텔 서면"
    },
    "text": "釜山鎮区に位置するレニスホテルのソミョンはアメリカンスタイルの朝食と無料Wi-Fiを提供しています。 3つ星ホテルで、客室内には手荷物預かり所が備えられており、専用駐車場もご利用いただけます。 西面駅までは歩いて5分の距離で、釜山アジアード競技場までは約4.9km離れています。 最寄りの空港は金海国際空港へ約14km離れています。 レニスホテルのソミョンは釜山の中心部から900m離れており、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "レニスホテルのソミョンはどの地区に位置していますか？",
            "answer": "レニスホテルのソミョンは釜山鎮区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レニスホテルのソミョンは何つ星ホテルですか？",
            "answer": "レニスホテルのソミョンは3つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "レニスホテルのソミョンはどのような朝食を提供していますか？",
            "answer": "レニスホテルのソミョンはアメリカンスタイルの朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "レニスホテルのソミョンは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、レニスホテルのソミョンは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "レニスホテルのソミョンには専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、レニスホテルのソミョンには専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "レニスホテルのソミョンから最寄りの駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "レニスホテルのソミョンから最寄りの西面駅まで歩いて5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "レニスホテルのソミョンから釜山アジアード競技場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "レニスホテルのソミョンから釜山アジアード競技場までは約4.9km離れています。"
        },
        {
            "question": "レニスホテルのソミョンから最寄りの空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "レニスホテルのソミョンから最寄りの空港である金海国際空港までは約14km離れています。"
        },
        {
            "question": "レニスホテルのソミョンは釜山の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "レニスホテルのソミョンは釜山の中心部から約900m離れています。"
        },
        {
            "question": "レニスホテルのソミョンのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "レニスホテルのソミョンのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 170,
        "QA": 467
    }
}